[
    {
        "randomId": 423
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    }
]